健吾：說好的Fact Check 呢 ? 莎莎傳聞當真相

健吾：哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
#飲飲食食最開心
#邊個對我好我記一世

咁佢又唔face check ?

佢d看破紅塵tone真係好煩
但fat check左先真係態度正確

所以係真係假

強烈要求晴朗咪撚再搵佢做嘉賓

本身都半信半疑無乜理
而家有佢加持幫手宣傳就掂哂喇
唔係黃店已經足夠理由罷佢老母

重點今日咁多人爭住幫莎莎洗白

咁佢又知唔撚係真？

一般人論證一件事：提出證據 理由 同論點

健吾論證一件事：（1） “哈哈哈哈哈哈哈" （2）我一早講左

沙沙奶共
不需fact check都知

呢班人對藍店特別寬容
對黃圈就郁下就叫黃納粹黃衛兵黃蟲
真係笑而不語

Fc撚死全家

又怨婦上身

呢個我都見d網都有寫，有證據
我意思係fact check呢個諗法幾時都要有

仲有碰，今晚食咩
同埋，你有沒有聽903，有一個節目(下刪幾十字)

又係賤吾

好心咪再share賤吾
你幾時有見賤吾郁藍絲果邊, 永遠就用顯微鏡搵位郁飯民同黃圈

人民大道中呢排又唔請佢
咪去晴朗